原來Mr.Wallet唔係第一次緊急呼籲人捐錢

唔係話自己冇機票錢
就係老豆老母阿哥姑姐阿姨要籌錢

有錢請翻譯
有錢請助手
就係冇錢買機票

之前睇佢表演 大約10分鐘
已經有10幾個傻鳩100蚊咁比
機票錢一粒鐘就賺夠有突啦

唔關黃藍事
呢條友根本大種乞衣

你估真係咁撚鐘意追夢？
借唱歌cap姐

歐洲乞衣好慘，次次見到都已經冇人理

日式乞衣最高

保險又賠一筆

所以你話香港人幾撚蠢

一直講緊佢係旅行乞衣
當年佢同菜街大媽搶位 自己遲過到霸唔到位 仲報警
不過成班香港人盲撐冇計 著套公仔衫以為自己係明星咁

真係要比錢我情願比幾十蚊買條珠仔同d洋腸乞衣吹下水仲好

人哋嘅損失唔係錢佢屋企人損失嘅就係錢

係香港零貢獻既旅行乞兒見得多 但開口埋口叫人捐錢既真係第一次見

唔中意咪唔捐lo

唔抵得人食到咁多港女

香港人啲錢真係好賺
不過關我撚事咩啲錢又唔係我嘅

香港真係遍地黃金，成堆 on9偽善

mr wall e 脷胎好黃 單拖用結他拍死500 隻狗以上

因為某啲香港人最鍾意講句
少少錢算得係乜嘢 窮l先要諗三諗四
結果捐錢又係 預購又係 連食炒價買switch做水魚都學人講呢句
結果乜野狗屎垃圾都嚟香港掠水

條友同屯門公園支那大媽根本係同一類人

mr. wallet

有冇人可以講下點解佢廣東話咁好？
日本人？

咁快年半
呢單係第一單野知佢係乞兒
可惜香港人善忘

人哋有私人翻譯㗎

真係咁鍾意音樂點會甘心咁多年都剩係係街唱
擺明係貪咁樣搵到錢先繼續做啦

有聰明過？

當年見到呢單野開始唔鐘意佢

下次三叔姨婆要錢
香港人貼哂佢全家唔難

原來係慣犯，好撚乞衣

Mr. Wally其實咪又係日本版娜娜
出得黎行整色整水話追夢 咪最後又係要你旁水

啲人睇完爽完鐘意嘅有錢咪俾囉
但當佢係手足 追完所謂嘅星仲想拎埋光環就真係jm9

日本來就高級少少啦

條撚樣真係死乞衣嚟

根本係娜娜翻版
只不過Mr. Wallet唱日文

如果你支持條日本娜娜 就請還中國娜娜一個公道

杏花邨d車都比人浸哂 點解要捐比佢阿哥 起碼人地香港人

應該好多女自己仆埋去免費做

老是常出現

男人老狗賣珠仔
行得埋去都係on9

都唔明點解香港咁多on9仔見人日本仔就俾錢
尖沙咀咁多本土香港人追夢busking又唔見有好多人俾錢佢地
俾錢日本仔個d都係終極垃圾
其實我想講好耐
之前唔敢講驚俾人批鬥

Nana定wallet
唔準諗

有個假日本人EDDIE隨街問人借車錢去機場都大把人上擋

香港人見到日本人基本上係百分百信任

佢比娜娜仲仆街
係度扮可憐呃人錢

呢d 就一定要支持
仆街日本仔大種乞衣死返日本啦

冇野好駁？戇鳩打手

衰過娜娜
人地都叫賣肉
呢條友乞

最賤就係話人地間店有錢可以唔洗幫
但自己間小店就要幫

日本開舖一定要買保險架wor
乜保險冇賠咩？

講乜9

喂香港人係咪弱智，就咁寫4個大字香港加油就科水？？

我澳門人都試下先